發夢裝備係咪應該加入哨子？

最近發夢，覺得現場所有嘅訊息都係用嗌嚟傳遞，一方面嗌嗰條友好辛苦，好多時發完一晚夢返去把聲沙晒，二嚟訊息好混亂，傳播速度唔夠快。

如果用哨子，共識一啲暗號
例如
「嗶。嗶。嗶。嗶」=向前
「嗶～～～～～～」=引前方危險向後走

咁樣大家嘅組織會好啲，唔會成盤散沙咁

推

Push

如果有幾個人有哨子，就只會不停向前

成日都上唔到網

變咗大台

個暗號係咩可以再諗
但啱啱諗到個問題係戴住口罩吹哨子唔多方便

一個吹當然唔會理，要集體共識一齊吹先有用
（同嗌嘅原理其實一樣？）

平時嗌都亂到七彩
哨子更加難夾

舉顏色旗仲方便

呢個都好，其實之前好似有人講過，但講講吓冇咗件事

依家最重要係前線要除spy

前線要自己com好個暗號，先熟悉了解隊友先

最怕有spy入黎亂發號司令
要有iconic既人先掂

因為學晒對家 但被動
結果連累後排慢退 前線被塞被捕

葉國謙同掃把頭話你有大台阿
有人指揮幾時進幾時退

其實因為後排好多時唔知前線發生緊咩事，同埋都唔知前排嘅危機性有幾大

屌，呢啲on9理鳩佢咩

最弊有傻閪信丫嘛， 好似我老母咁
嘥幾多時間先令佢覺得係冇大台

列陣都好有問題
應該留返啲位比前排靈活行動

每3個人組成凹字型排陣，
啲狗沖入黎永遠都係3對1局面，甚至可以反包圍
捉過圍棋都知，虎口永遠最危險

其實係，而家太無陣式，一衝就散

有d First Aid本身係用哨子開路，會唔會考慮用其他?

狗狗會放一大堆煙影響睇唔清 燈光唔夠都睇唔清 鏡起霧/灰鏡面都睇唔清

聲音的確係較好

前中後都有人拎大聲公傳會穩陣d喎
又有得清晰溝通